<resources>
    <string name="app_name">Hotel Imperial</string>
    <string name="titulo_home">Home</string>
    <string name="titulo_hotel">Hotel</string>
    <string name="titulo_reserva">Reserva</string>
    <string name="titulo_servicos">Serviços</string>
    <string name="titulo_acomodacoes">Acomodações</string>
    <string name="titulo_explore">Explore</string>
    <string name="titulo_contato">Contato</string>
    <string name="titulo_login">Login</string>
    <string name="titulo_logoff">Logoff</string>
    <string name="titulo_profile">Profile</string>
    <string name="titulo_acesso">Acesso</string>
    <string name="titulo_usuario">Usuário</string>
    <string name="titulo_midias">Mídias Sociais</string>
    <string name="titulo_sair">Fechar App</string>
    <string name="txt_sair">Sair</string>
    <string name="txt_facebook">Facebook</string>
    <string name="txt_instagram">Instagram</string>
    <string name="txt_twitter">Twitter</string>
    <string name="txt_creditos">APP desenvolvido por Darlan Araujo</string>
    <string name="txt_convida">Comemorando mais de 70 anos de hospitalidade, o Hotel Imperial é uma
        empresa família de hotéis localizado na cidade de Porto Seguro que oferece acomodações para
        todos os tipos de viajantes. Veja conhecer!</string>
    <string name="txt_abrir_navegacao">Abrir Navegação</string>
    <string name="txt_fechar_navegacao">Fechar Navegação</string>
    <string name="txt_menu">Menu</string>
    <string name="txt_buscar">Buscar</string>
    <string name="txt_hotel">O Hotel Imperial convida você a conhecer a nossa história!</string>
    <string name="txt_texto_hotel">
        Temos o orgulho em estar entre os <b>06 melhores hotéis no litoral do Brasil</b>. Resultado
        de seriedade, profissionalismo e excelência da nossa equipe altamente qualificada para
        atender hóspedes a lazer ou negócios, tornando sua estadia uma experiência inesquecível.
        \n\n
        Somos o primeiro hotel da orla de Porto Seguro, localizado no centro. Descubra o <b>Hotel
        Imperial Peixoto Araujo</b>, a poucos passos de farmácias, grandes redes mundiais de fast food,
        bancos, aeroporto e afins.
        \n\n
        Oferecemos apartamentos inteiramente equipados para seu conforto, salas de reuniões, suítes
        especiais, hidromassagem aquecida, piscina adulto e infantil, academia climatizada, salão
        de jogos, serviço de mensageiro com depósito de bagagem, room service e, para os amantes da
        boa gastronomia, um cardápio exclusivo assinado pelo chef Luciano Muradas.
        \n\n
        Junto a nossa infraestrutura, possuímos uma Boutique charmosa que oferece o conforto em
        adquirir peças onde remeta uma excelente recordação da sua viagem.</string>
    <string name="titulo_cidade">A CIDADE</string>
    <string name="txt_cidade">
        Com mais de 140 mil habitantes, <b>Porto Seguro</b> é a porta de entrada do Nordeste brasileiro,
        são aproximadamente 85 km de belas praias. O destino é privilegiado por sua localização
        geográfica mundialmente conhecida como <b>“Terra Mãe do Brasil”</b>.
        \n\n
        Representamos uma vasta riqueza histórica e cultural, aqui você encontra o <b>primeiro santuário
        do Brasil</b>, o centro histórico no alto da cidade onde mantem viva a origem do povo brasileiro,
        além claro, da <b>Reserva Indígena Pataxó da Jaqueira</b> com sua cultura que permite o contato
        único com as tradições dos mais antigos povos do Brasil.
        \n\n
        Como tanta diversidade <b>Porto Seguro</b> é um destino capaz de exceder as expectativas de
        qualquer visitante.
    </string>
    <string name="txt_venha">Venha nos Visitar!</string>
    <string name="titulo_fazer_reserva">FAZER RESERVA</string>
    <string name="txt_voltar">Voltar</string>
    <string name="txt_entrar">Entrar</string>
    <string name="txt_cadastrar">Ainda não é cadastrado?</string>
    <string name="titulo_cadastrar">Cadastrar-se</string>
    <string name="servico_quarto">
        O requinte e a exclusividade do <b>Hotel Imperial</b> fica ainda melhor com os serviços
        de quarto oferecidos nos apartamentos. Nós disponibiliza aos hóspedes a opção de room service.
        \n\n
        Assim, além de desfrutar do sistema All-Inclusive com bares e restaurante principal com a
        <b>alta gastronomia</b>, os viajantes também podem curtir o conforto dos apartamentos sem
        deixar de experimentar pratos deliciosos.
        \n
    </string>
</resources>